2019世界足球先生-美斯登基

垃圾朗有黑哨照收皮

點x得

拎番張黃牌先出局

史達寧

柒朗終於收皮

如果鏝4冠
咁仲會唔會係美斯攞?
鏝4冠既話 邊個有機會挑戰下金球
認真問

樓主咁早就開工

哥狗

哥迪奧拿

鏝打整體 突出啲嘅咪屎達0囉

鏝好平均，無人數據特別高

美斯雙神射手

利拎雙冠王呢

真係慘在太平均
無論阿古路 史達寧 施華 迪布尼邊個拎都好都會硬係覺得差嘅嘢

張柏倫攞

會做數 美洲盃會扣分
無歐聯的話 一定唔係美斯拎

小花登基